改歌黎講呢兩首真係世界級

佢家下黃色衫（側頭版）

廢柴，食塞米

一首就同Mv就同100% match , 另一首就同原歌詞match, 點揀呀

拉

呢首正啲